開心速遞 (393)

逆市荀工
陳可兒編劇

起薪1萬

$9000

出面日日都有人死
你唔去死下

我知講完又肯定比班癲佬鬧
不過我係都要講
呢排啲新聞已經充斥住全個連登
所有social media
睇到唔想睇 揾套開心劇娛樂下，平衡下
點知連個劇情討論區都攻陷埋
要人睇新聞留意時事
連人地嗰少少娛樂都唔比
睇個電視劇輕輕鬆鬆半個鐘都要批鬥
真心鐘意追左好耐嗰啲 ，唔會捨得無啦啦唔睇
講咁多野無非我就係想講
無論你點批鬥我都會繼續睇咖啦
我唔想我全日廿四個鐘唯一半個鐘既歡樂都冇
隨得你話我地冇骨氣又好，賣港又好 ，鍵盤批鬥又好
反正唔會比你影響到

By開心畜隸
你睇你幾毒(171151)

原來有人開po

Anita對腳

頭先等唔到自己開左

邊有人返工唔為人工為零食

拍蚊

7日即走啦

頂級OL腳

叫安妮坦件淫閪拍下宣傳片應該唔少男既in

打包零食

雷公又來180度轉身
d人設真係拎來擺

貪求福利

做尼間公司真係三生不幸

仲有乜大公司用數簿

霸氣大小姐

明明大公司搞撚到好似港資家庭式公司咁

炒哂成個dept啦
打工仔又唔會餓死
玩死d同事同公司有一段時間仔甩下碌之麻

真係睇唔明點解班友咁多投訴仲留喺接龍

因為d人工離地
呀孝都十幾萬一個月

有d人真係手停口停既...

不過唔做住搵定份真係

TVB新聞血淚史

攬炒
黃到

攬炒

攬炒
雷公=香港
伙計=香港人

死廢公

越驚越要做

大家一齊攬炒

好反動

抗爭

教人攬炒，TVB真係好黃

我們要攬炒

今集又要炒導演了

嘩，呢集個編劇都要執定包袱
散播攬炒思想

大不了全公司一齊辭職

我又去

去死啦你

al得7日嘅工是但搵一份都比接龍好

Anita 對腳

比大小姐stop左

罷工 不了

俾大小姐absorb咗

係咪有人會信呢啲片

要個好上司惡做
定惡上司hea做

Ivan拍得幾好

咁離地

即係得豹哥自己遞

但都係要OT
不了

秋後算帳

你地變陣早講啦

港豬就是這樣練...

雷公應該話佢拍得好

手足豹哥已成condom

槍打出頭鳥

仆佢個
又唔係餓死

OT HUNG

返工為左OT

OT Hung

同之前尋寶圖嗰集一樣咁離地

OT至死

Ot到畢生至死

財務部個家聰哥哥呢

唔覺 套落翻香港咪一鳩樣

打工仔心聲

KFC有冇熊樹仁OT至死段cap 圖？

好多女

拍到好似啲籌款節目總理出黎做show咁

之前雷公唔係一路做緊好老細咩無啦啦寫到佢咁刻薄

求先起街見到個巴士車身廣告係Anita代言

呢集好撚無聊

唔會呱

誰是幸運兒
區嘉慧編劇

又發雞盲睇唔到title

阿蟹

呂水水

呂正清都係姓呂, 一切都好雙關

隕石通常有超能力或寄生

香港咁大舊隕石跌落黎啦唔該...

bonnie今日好charm

忽射

被選中既細路

會唔會有超力能 例如無限扯旗

可能要處男/女, 當時自慰緊先有

捷足先登

當有著數個陣
d fd...

點解唔可以組合，係被殞石丟中既兩個人

做乜鳩

前後矛盾
先係冇夾過諗過

金城安自己咪又係，扮正義撚

安仔搵朱展囉

變咗訴訟

好黃好黃仲要加個師兄

化驗下粒石有邊個既毛
冇就2個都講大話
2個都罰

將私恩

叫朱凌老豆 對決未得lor 仲要免費

即係咩意思

李莫仇演員

哈利波特

嘩新女
同candy撞撞地樣

最後應該第二舊石頭先係隕石

將粒隕石塞入你個西會唔會有高潮

應該兩粒都唔係

00

三姨個角色真係好乞人憎

安仔溝到校花bonnie
乜都贏晒啦
隕石算得咩

Candy正d

子丹又未畢業？

頭先有影到佢2個

冇講過bonnie係校花

真

好似短人先係

係咪子丹細佬子雙嚟

唔使講架喎 明顯係

搵馬壯hack

幫緊你幫緊你

面油條死仆...

bonnie

今集好on9

壞左既人

又無聊 又唔好笑 又on9
琴晚有高小姐低胸 個幾十秒已經屌打左今集

d人話金城安蠢我都唔信
依家我信啦

金城安唔係紅過咩，又要咩知名度

最矮個個女

岩岩個條囡 有無cap圖呀 好低胸吓

仲有露腰

面油呢三條友真係賤種黎

咁樣向前傾 都可以冇野睇

原來呢三條友咁奸

頭皮好樣衰

扣撚晒分
好感度0

隻手咁岩遮咗

聽晚

剪左佢

遮左d咩？

一人一集輪流俾女圍

個男咁熟面口既

超級巨聲羅孝勇

終於三個都做過主線

聽晚3e 好正

終於到3e

又嚟熊家人干涉3e疑似感情生活
3e想有拖拍都難

原來依到有3e迷？

有波露下咪話正囉 唔算有人迷佢喎呢度

做乜9, 反 Bon 撚弱智到咁,
見到 bonnie 就失禁

唔識欣賞
成日覺得佢個樣有d怪

面油見岳史迪果度做得幾好

海獅 鄺B 之後就係佢啦

可否show你排名list睇睇

講呢度迷岑杏賢既人仲多過呢兩個啦你都戇鳩

邊個係海c？

Bonnie

bonnie > all

咩呀
之前有集講Bonnie排第尾

果集係gfable排名, 唔同校花

呀記錯

朱ling又同安仔share嘢飲

不如話舊隕石會令接近的人變得好dry, 同面油絕配
面油日日帶起身, 佢附近d女都會覺得自己好dry

應該話舊石點到佢哋塊面
邊舊石多啲面油就知係邊個

面油個律師勁似T Silva

麻甩時期感覺返來

前排見到狙擊TVB PO先知Max代言駕駛學校, 不如Jenny去免費拍個廣告改善形象

陳詩

陳詩欣

條女好正

Eunice 典型靚女樣

最右近鏡頭

肯定講佢壞話

佢好似話未拍過劇

學生妹look

教授唔係去左大學教書偷情咩

eunice校服

希望變常駐角色

陳詩欣地標？

心如選過美, 同曹總觀星

羅生咁快手撻左張卡...

3T線回歸？

嘩 咁撞一撞
你話成個銀包偷左就得
偷左銀包入邊張卡

佢張卡都幾勁 碌成十幾萬

世界細又點
以為自己睇好多

屌你呀叔

陳c9

鍾意陳c9

係呀 其實都好充實

陳師奶

鐘意陳c

讀書囉

鍾意讀書唔得咩

鍾意陳師奶

琴日果集
本身凌凌唔想潛入人間房
之後阿壯問凌凌係咪想安仔唔開心
之後佢即刻轉軚

鐘意陳師奶

阿哥鍾意陳c9

個男乜水

待應妹

羅孝勇偷架

3e對腳

好似係巨聲

可能3E讀大學後,佢就去左大學教書

即時咩？

芝士囉...食左識飛

唔係就係偷佢卡果個人咩
3e又要俾人呃？

咁卡中心咪又打黎

上次跑步

3e唔係識好多嘢嘅咩，識芝士就係拍拖

呢個騙子
似TT

拍片啦仲打電話

好撚熟面口

呢家人都幾恐怖，識個男仔啫

dar...

2個學生

Elsa點串

做咩化到 阿梅咁

比人食豬

格仔

係咪羅孝勇

安仔側毛

精味都聞到...

精油味

Mag 個ex?

3e又唔係未拍過拖，咁緊張做咩

好pure好true

格仔條女幾淫

成家人都唔識咩叫私隱
之前有集好似講廢老根乜信都睇？唔肯定

就係跪佢？

冇食屎

我食屎

無食屎

你個男朋友叫冇食屎呀

其實點解唔寫3e同呀孝係返埋一齊？

三姨同番曹總一齊啦

冇食咪好

同鄺短CP咗

出黎做野十幾萬額正常
啲銀行會自己升你

今次咁醒

妖你大檸

精油按摩

Darling Lok

化妝靚好多

3e企街look

化行妝做瑜伽

佢做埋啲野

似gay

3e 輸了

好心著bra top啦

一般啦

咁樣叫查案咩，做埋ptgf

港女係咁

Eunice 先係偷卡？

可以係Anita Venus 嘅隱藏/表姊妹

呃埋隻豬

呃埋隻

Pretty Woman係雞黎, 阿水咁話自己個妹

除左第一集婚紗, 兩姊妹好似未試過一齊戰鬥格

佢唔係亞視人？

邊個靚仔啲？
TT
冇食屎

呢個係闊少

執咗佢張卡去買channel銀包俾佢

無線超級巨聲出身

一早無咗啦

最高境界, 偷心

似

使錢去捉賊，蝕個double

其實3e重有男人綠過呀水
呀孝 佐治 3t 曹總 跑步友 依家依個4眼仔

剪卡

又做啲柒嘢

如果有啲咁既家人真係幾煩
成日誤會

好柒

3e deep v

尷尬死

安件3咁撚柒既
服裝換左人？

咁點解唔直接比錢

咁都加到大家姐

三姨拆左彈？到喉唔到肺既

熊家第n次毆打人

3e咁低

呢家人真係好撚垃圾

想瘋狂奶3e胳肋底

轉左look又幾正

群得re隻八婆既邊會有男人緣

3E今集個LOOK咁正常

仲有TT

換西先

要死老豆先嫁得出

你都知呀廢老根

三姨好撚正

good job啦

3e 火力全開

又係喎 好似換左野

Emily in Paris

樣靚腳正
正撚到

3e好似瘦左咁多

垃圾清 大小姐

好似都識法文

真係條女偷

真係Eunice

塊面都nip埋

好耐啦

做雞賺快錢

一開始有少少鋪排風少

汪汪力ka

Eunice之後冇得再出？

17國語言

窮人思維

2手眼鏡，點會同度數

3年來講 有6條仔
其實1d都唔係絕綠體

眼鏡都買二手

廢老根抽水

唔窮邊有得慳

同款咪換鏡片

一世省撚窮撚

緣

3E你講到咁 成套劇都無男人夾到啦

呢件衫出得幾秒場，浪費晒

換鏡片

peter

兄分反目

係羅
風少岩岩返來個幾集

編劇又當冇左件事

幾時講佢恢復熊家做鬼嘅記憶，點解好似無咗回事

咁Terry都算啦

個鼻梁位 凹左落去？

夠開兩枱麻雀

Terry都有？

但風少返來頭幾集 的確拍出來係想串合佢地

屌你老母 笑死
個港姐

之前咪做過阿壯女神 四眼妹Suki

條友就算吧啦
咁撚噁心
唔想見到佢，靠後台夾硬係到成日督眼督鼻

炒到
連修哥果到都炒，fail到
做乜鳩

3E 寫咗咁多次拍拖, 9成都係一集起兩集止,
不斷 loop, 劇情都係咁上下, 最尾又係痴住樹根

不如認真寫條感情線畀佢, 等佢個角色有 D 變化好過啦.
好似啱啱條仔咁, 完全新嘅, 無關連角色都 OK 㗎
寫長D 條線, 之後一樣可以散㗎, 好過成日咁 loop 一集

tvb 搞咩
個仁愛堂直抽炒曬車

呀姐都讀錯曬台詞

呀姐都炒左車 咩事

琴日宣布今晚直播？

你唔記得之前有個留言3風0正評70(?)負評咩

連登仔戰勝左後台囉

其實羅孝勇做三太個仔都幾啱feel

冇留意, 記得前排睇到佢話想試下拍劇

安排返佢做阿壯條女好過啦

Eunice成年後成為左一個高智商千面女賊, 3E為了追蹤佢嘅軌跡代入佢嘅生活, 其實係Eunice設的局逐步令人誤會3E係女賊

(靈感: 細個睇過類似故事)

性感與可愛的混合體

其實佐治都識法文㗎,
佢都可以帶3e見吓世面
3G係咪冇哂希望喇?

同晚裝3E出席富二代聚會的機會都唔屬於佐治

都得喎 話呀joe偷偷地返左黎仲改左另一個英文名

蘇格蘭場秘密受訓完返來復國, 求先利用熊家轉移鐵面陳注意力

相比之下譚嘉儀做野應該認真好多

3E個人設真係好難有人夾到
3G算係比較好但嗰時寫寫吓變左孝國都應該唔會翻兜

應該解答到你問題

原來同過場

依張連平時的海獅都唔係咁似

趁阿孝唔起度搶翻

啱啱選完港姐嗰年吖嘛
你見到仲有啲baby fat

難兄難弟
劉偉傑編劇

自己要睇市

Peter縮骨卸膊勁過阿龔

Peter 狗

做細係咁

弱智 跟得咁ge上司 想上位都難啦

Ma姐 Peter CP?

下屬係唔可以借錢比上司，犯法的

唔還咪唔算借

但之前唔係講 Andy得罪過大龍生
調左去哈爾濱
返到來係Peter幫佢咩？

係架咩？

Ma姐借Andy手反Peter，呢招勁主線小學雞式鬧交

唔還仲衰

鬧到好似ff

鬧得好

賄賂

以為走係即走

接龍結婚率低到痴線
成班4x呀叔重未結婚

攞正牌落新場計劃?

現實好多人都係，蓋青都未

鬥搶食

公務員就肯定唔借得下屬錢，以免有貪污嫌疑

小王子好打得咁

Re條八婆有面話人工作水平
佢連基本野都唔做針到成個部門死晒搞臭間公司

佢地係一間公司入邊
佳叔 peter Andy 呀公 Terry kc Ivan
全部3x-5x都未結

2x有一大堆

財政預算

行政部 但做財政預測

咁串既
你做哂先走

然後peter交自己做個份
攬炒

入邊寫公務員借錢比朋友多過3000都衰

應該講行政部嗰個，咁財務部先會撥錢過去

行政部 會有乜大數會出 要做財政預算咁大陣仗呀

咁樣反而提升工作效率

設定為未婚方便加感情線

話時話，呀叔唔係俾咗辭職信咩？

dllm叫嗌第樣
然後唔做你生意

好心就係自己位做

好撚kai

想睇anita

兩個4x幾歲
好命d 孫都有啦
重小學雞嘈交

你話安個堆都話呀

八婆剩係要八卦...

比左人

玩嘢

以為好打得
原來都係廢

返工做嘢揹鑊日常，頂唔順反枱唔算小學雞

點呀andy哥...
又想上位
但又冇料...

寫真集

呢頭寄果頭就睇完
仲誇過常威

咁多人開會

點解唔係舞川內依子

Andy 做野做成咁
片頭個份財務報表係邊個做？

peter share半份糧比佢

係咪呢本？？

一定有鬼

以後唔出糧
玩到咁大

可以同KC鬥

累到公司咁
仲好意思留喺到

係囉，開頭又話功就peter領
但andy原來咁廢

peter玩佢?

Peter又會咁型

片頭份財務報告係邊個做架

唔現實咩?
現實好多呢啲人

等睇peter心聲冇左andy唔得

人工太高比人事部針

之前 andy 唔係佢做哂架咩 點解會變成咁差

寄左件寫真比人？

成日講呢句

尤其要威畀對方睇一定加倍認真做，點會犯呢啲低級錯誤
呢個轉折有啲奇怪

dllm個kim
咁調職個陣唔駛出糧啦...

好似講過Peter係整影印機專家

一個人用會議室

兩件都廢既
一開始份報表邊撚個做？

阿Kim 撚狗

下 屌你老母 不解之迷？

gay撚到

This

好Gay

可能次次都係
大小姐carry

好撚on9

啲八婆就寫「真姐妹」

佢兩個就寫到係假兄弟

編劇邏輯上完全短路？

兩件都係廢既 邊個做份報表出來？

andy應該犯d小錯多，例如打錯字
peter好了解andy會錯乜，會好快改到佢錯既野

Andy弱智架？ 碎紙前唔識拆釘
咁都可以做寫字樓，做boy都識啦吓嘩，cctvb 好離地

繼豬ling同廢青安後最新Gay Couple

仲以為最後有大小姐係大小姐會睇唔過眼幫佢地做
兩個都咁廢到底份野點黎

hehe

on安肯定又整古做怪

如果兩個廢人係公司都可以生存 間公司就真係好冇實力

大小姐好撚正
好想比佢屌

Andy份份數據都錯wo
睇過曬 基本上同自己做過份冇分別

都冇話人知有釘

Andy識做但粗心大意，Peter負責執漏

老牌大公司真係有好多呢啲冗員

同埋 有講過Andy後生係皇牌秘書來
跟大龍生 傾生意樣樣掂 型到搶埋大龍生d女

諗起我今朝搞左一個鐘的文件, 有不時save, 個word突然話記憶不足save唔到, 強行關左個word之後, 成個file唔見左, 好想死

save唔到仲關

呢樣真係on9
點睇班男人都真心過班八婆

呢個世代...

咁既話Peter超撚勁
日頭睇股票
夜晚邊睇股票邊大執Andy做個d垃圾

係，有d古老系統唔係standard, 要老屎忽先識操
仲有好多野佢地記係腦，唔會寫係份doc度

咪係囉
明知無槍頭都仲要督
Save下其他格式甚至求其cap張圖有得睇住打返都好過你重做

報表多數字 而peter玩開股票 對數字敏感
事後幫andy執手尾

咁講唔講得通?

係咁loop記憶不足, 用唔到, 未試下關左再開
從來未見過個file消失左

如果係呢個，睇完就即刻簽約

再加個條件係要Ma姐即場表演出嚟

Andy上愛回家post

Andy

呢個時候梗係上google drive copy 曬d 字落去，
之後再開word 抄返落去
有無咁蠢

Andy條友 字又打錯 數據又錯
執佢份野同重做有咩分別

好似試過但唔記得係咪word
彈一句就強制閂
最後係死file定無事就唔記得
之後就習慣係咁save as

其實暫存不足 關下其他程序咪可以save到
如果佢講係真係記憶空間不足 咪del下桌面d野

一個word有幾大

試過關曬, 搞左一輪先關咋, 而家都唔肯定咩事

我真係未試過成個file消失左, 諗住幾分鐘前save過好小事

今集難得俾Andy同Terpe孭飛,仲諗住會好睇番啲,點知啲劇情都係麻麻...

索性兩個扮反面, Peter派Andy去陰9 Ma姐, 順便龔同Ivan名正言順帶佢地去新場

今集好好笑喎
不斷幫緊你幫緊你

師傅回來了
呂正清編劇

個個都指番佢做

原來比人恰
唔怪得要整色整水

一代垃圾

一代廢青安

睇日記扮野

上左身

上身

Bon句乖乖地話我知可以再講得甜d

根仔

又黎料

雞眼

本日記

日記寫自己生雞眼

扮佢老母隻狗

打哂8個？

愛回家宇宙係咪又可以多個超級英雄

點解金剛門用醉八仙

好on9

阿仙奴

又玩9佢

臨尾5分鐘打死on安

有冇利物浦？

寧願寫成真上身

之前有集講佢地全家集武好勁，依家又話無武功底子

好正氣

廢老根

根叔唔請教下大挪移?

笑4

根叔真係信

因為經歷過聽得明啤啤講野單野

廢老 vs 廢青

幾時先再有

正想講

佐為

件3 出事

整爛左十成

即到底係咪真係標左童

聯樂悟島

怡眼瞓破功了

其實佢地成家都好易信啦

風少個設計咪又係咁

佢地見慣見熟啦

肯定係扮

笑

又撚

佢個樣

廢青安啲屎橋

果然係扮

肯撚定整爛左

安仔d堂係最高境界心理戰術

計劃通！

大鬧廣昌隆？

最主要係成家都經歷過風少單野姐

廢青安又撚狗

洗唔洗貼到咁埋

本身係爛

3e對腳正撚到

Bonnie咁緊張做咩

愛回家做服裝個位比人炒左？
近期d衫咁撚柒既 之前明明好靚

整爆左太師公個褲襠

bonnie著到成個工人咁

Bonnie 好 pure

大家姐係度
金城安死硬

安個件廢老紅漸變 著左幾次
次次睇到都覺得柒

好純

其實煮啲金成安唔鍾意食嘅嘢就露餡啦

太師公同上次附Bon身的女作家會唔會有一段情

佢啲表情好似扮緊江華李大蝦

安仔個衰樣

阿仁阿水

水水沖奶比我飲is ok

笑能4

最主要佢地經歷過風少 啤啤識講野
佢地真心信

正常人起碼試夠成年先信啦

等睇廢青安被踢爆會比洪家人點玩法！

師公飲檸檬茶

pk了

聽師父講, 唔好再用第二心臟整月餅

成班做返自己應該做既野話被勞役
安仔平時好慘

等睇金城安被人玩番轉頭

不嬲都係

抵啦

己玩緊

廢青安開始比人玩啦！

唔著鞋

又係果句
安仔無根基受唔住咪得

金城安真係玩命

踩屎

金剛拳打你
你自己唔識閃姐

3e係依個屋企真係屈撚曬機
唔洗比家用 老豆最錫 所以好野留比佢 有安仔做佢奴隸

（係衰在冇自己房）

呢家人幾撚仆街

師公痛到走左了

廢青安真係好撚正

大女
仲玩野

大家姐要收佢皮了

教女無方

安仔真係慘

晚晚攬住水水訓先最幸福

成家都正仆街黎

佢每日做一樣野都咁攰，安仔平時俾佢地咁多過人點又唔諗下

tree gun忍笑到

安仔真係好正
好撚討好觀眾

笑撚死

安仔真係好慘

素顏同見鬼冇分別

kobe

又打爆天靈蓋

老母搞難

平時點開人做野
自己做返話被人勞役
仲成日想丟返安仔啲鞋，自己都成日買袋買相機

安真係好撚好演技

其實係

先生貴姓

因為佢用媽咪錢

對腳踩中咁傷都笑得出係咩事

安仔好慘

安仔啲戲真係幾好

上次扮狗先好笑

解決c

解決師

解決C

kc

廢青安 KO！

全部都係大妹比錢佢買

真 隨時破傷風要截肢

波鞋係廢青安個春袋

有畀家用講嘢咪大聲啲囉

真心，安仔果種演技比好多小生好。 希望佢會更上一層

安有比家用
多過3e

yes 真心佢係小有學星爺 但唔令人反感既人
好多演員學星爺 但觀眾睇好反感

買袋買相機係阿叔同阿水
不嬲覺得3e對屋企無咩貢獻

j2冇erica了
擺睇

今次編劇有做功課
安仔扮lucky果次成四百集之前都記得
今日又係安仔演技solo show
劇情鳩得嚟好笑，加埋安仔演技，成件事出到嚟好好睇

次次劇本都係咁
明明成家人恰安仔先 係要寫到安仔出蠱惑變自作自受

細女最幸福架啦不嬲，佢自己都話係受保護動物，唔駛比家用又唔駛做家務，老豆縱女多老母錫仔多

好撚憎佢地成家尤其是叔公成撚日搞風搞雨 自己屋企人mean撚到

好心搵過第二個球星講, 小心真係上身

成日都覺好似叮噹條大橋

阿壯好似高咗好多咁嘅？

今集同扮狗嗰集有咩分別
下次諗第個又一集

就嚟錫到塊面

今集又蝦安仔
不過好好笑

差少少

阿壯咁都要 cut 走, 証明反 bon 撚 (+埋正皮嗰啲) 有幾咁低質

好痴線

咁阿壯冇00咁close呀嘛

00佢最後做嗰個嘴佢嘅動作好抵死

小家到就算9數啦

阿壯有啲顧忌

睇埋後面張 poster, cut 走阿壯就睇唔到

有下鼻仔掂左埋去喎

Like 0.1 sec

係喎
張poster係新㗎？

果日見到阿壯同大小姐同日生日, 兩個人互錫好放

上位之道
許世軒編劇

尾3就有你份

Andy 上咗位

坐埋up dup房仲講咩上位

接龍依家又唔係姓龍話事，John第一有咩奇怪

比人騎上去走先

有糧出 有囡吊 要d 權力做乜

你都cls
即刻整番部lift
做工程呀？
成架lift墮啦dllm

大小姐好似索咗 45都黎緊cls

第四開始係邊個嚟

純粹食音

有得玩

雷公重要做幾耐正常老闆？

睇睇下以為接龍真係雷公既

飲茶變蜂蜜

KC好柒

好直接囉

3子個樣

舅父又黎柒

搵多幾個大客賺多啲錢老闆咪最開心

Jenny係咪100%唔會出返？

究竟kc係咪dept head
之前引話佢減人工都要留番個title

比呀John搶左個位好耐
低級過呀John

之後開左個新部門比佢做呀頭個集最後又衰左
唔知依家kc咩位

KC 3.0 係咪好廢?
搞到無咩印象比牛丸打中失憶前係咪都係咁

又賴野

KC柒到爆

KC

邊有dup
拉走佢之麻

點解KC唔正正經經做嘢

知法犯法

解決師 都白痴

雷生做老細其實好過大龍生

佢做唔到

老細睇你唔順眼 你做乜都無用
老細睇你順眼既 你做錯野都會幫你攬

係未之前FF Bon做雞個景

按摩師

腳板底無哈哈笑係正經地方

ivan andy

麻麻地呀John呢個角色

咁都認得

大小姐都係到

雖然肯定係誤會, 但雷公俾記者影到, 都水洗唔清啦

依間野可以搵心如加盟

治香港腳「上位」

KC有邊鑊唔柒

衝出黎染

衝出黎柒

john竟然無篤爆KC

John真係好醒仲要幫kc兜

雷公對朋友都幾好，仲會返去救人
大龍生一定自己走咗先

唔好成日衝出黎囉啦

俾記者影到大小姐同雷公穿浴袍出來

妒你老...

大小姐

即係教您 知道老細暗病 就係上位ge時間

雷1314

幾正

咪又係擦鞋

KC被John屌打

擦鞋之餘都要做得嘢，剩係識擦鞋有鬼用咩

雷公先係final boss

咪係，抵威仔輸

邊有老細鍾意下屬擦鞋擦得咁明顯
Kc做到咁咪抵死

好教識點處事

KC 智力應該全劇十名內低

要用jenny名又唔比人出場
還我雷珍妮
還我群姐

技師幾正

佢有個姨侽墊底

香港腳用愛膚堅啦

編劇好鐘意講腳, 但到而家都好似未接過腳部護理產品廣告

如果同政治無關應該會掛

但佢曾經係法律部主管，搞咩會變成咁廢

其實今集幾高質

John終於唔再係襯托其他角色的陪襯品
亦終於展示配得起法律部主管的實力
做嘢本身有料，識擦鞋，人情世故連大小姐都讚

雖然今集KC做曬小丑柒到仆街
不過都算柒得合理，match翻佢做嘢能力低但擦鞋能力頂級的設定，而且加埋三子一齊柒得幾好笑

如果之後可以稍為提升翻KC做嘢能力會好啲
唔係話要可以同John爭一日之長短，但起碼唔係雷公所講啲文件錯漏百出，或者之前咩公司名打錯，打多/少零頭
寫最基本法律部員工的工作能力俾KC咪ok，而家矮化得太過分其實不好笑，兼解釋唔到KC點做法律部主管咁多年

Jenny 咁黃應該都幾難

接龍職員都係錯依D野
KC下次又試下將S級素人現役社長秘書的種子e俾客囉

不過我都間中都唔記得對名, 忙起上來淨係掛住D饀

話時話John同雷公的香港腳其實係未同Jenny有關

近排好似多咗連戲位,
例如尋日講番安仔扮lucky,
今集就解釋番KC冇咗fun君club會藉點樣入場,
都幾抵讚

仲有銀寶
好耐之前淨係做過一集都搵佢翻嚟連戲

今集好好睇有笑位又有推劇情
好過上次佢兩個喺到鬥小學雞多多聲

今集幾好睇
許編
btw我覺得雷公好過大龍生好多
抵佢比人食咗間公司

上次誤會飯局，威仔仲鬧一班接龍員工，完全唔覺得自己需要收買人心

無法想像威仔點樣攞返接龍

依家寫到大龍生啲報復手段咁小學雞，分分鐘係雷公自己睇開咗唔再搞大龍生主動讓賽啫 （一日到黑只係寫大龍生同呢個嗰個簽約好似好忙但又會走去選業主立案法團）

到時希望細龍太可以返嚟啦

還我雷珍妮

三子玩出火
蕭國華編劇

跳左早d解脫

出年
要聽日做

若隱若現有個J字

睇佢啲淫照

有粒星

dllm特登到

三子剝衫

joestar嚟

3條pk
做恩公

好想瘋狂奶佢肚臍

番工

肚池

折現得唔得...

高尚情操

Max塊面咁黃既，肝病？

唔識收手通常都賴野

垃圾清自從新年去英國探親之後就消失
係咪中武肺死左

其實之前嗰個唔知做咩既廢柴同盟係咪終於無了Peter 又會向Max 報仇？唔係friend 咩

之前愛回家有一集又係d色好撚黃
個個都好似肝病咁

鳩設計又冇左

但係其他人正常

琴晚先有提

個集真係睇死人

重有一集用左好似d支那劇美圖秀秀咁
個個磨曬皮

後制係咪成日轉公司

尋寶圖好廢
馬騮頭仲廢

今集係咪特別寫黎賣廣告 勁無聊

肚臍有烏蠅 有屎先會有烏蠅嬲

Max真係好蠢

個mon花得咁假

你唔瀨？

咁都唔炒

女人真係...

Max同KC點排?

成集講左咁多次Jenny
但連max台頭張合照都冇Jenny
TVB真係好賤

Max 下面做乜扯哂 唔係諗起jenny 呀

你份三文治邊春度燶呀...
裡面呀？

呢集浮誇又on9

安同Terry 頭2

點解三個著短褲

自從無左馮肇鈞 鈞爺
劇情越黎越差

還我雷珍妮

聽日龔水

而家安應該高過Max掛

如果計堆阿清, Terry蠢d定清蠢d

理論上近來播出的都係佢走之前寫好?

之前冇留意, 發覺導演的周期都幾長

Terry30幾歲不能自理永遠王者

清工作能力完全冇問題 只係性格天真

安樣樣一半一半 一時能自理 一時不能
工作上比人屌多過讚 但有做保安天分

咁快開心
等等又變聲討呀水大會

睇左anita 肚臍之後未降返落來

上一集 安扮師父 好撚好笑好鳩 好有愛回家味道

到底Jenny係衰咩要被雪?
之前有睇過啲報導但都係唔明點解

果日起你個PO見到一個叫鄺龔若水的名, 但好陌生

Terry同大小姐對白交代同阿清TG, 我都足以FF

你又嚟。。。

唔好啦

太黃，醉駕同埋周圍食煙勾仔無避忌
但感覺上佢未到完全無機會返嘅
不過機會好微囉

太黃應該未必關事？ 似形象唔好啲高層唔like

但細龍太佢演得好可愛～雪咗對愛回家無好處

成日唔明TBB啲膠層個腦諗咩。。。

如果佢好似楊明咁藍
應該醉駕幾多次都無事

膠層根本唔似會為套劇著想

唔係睇開開心速遞都唔會點留意Jenny
又唔見佢黃到俾藍屍批鬥，又唔係好似朱朱偷食蛋糕/楊明醉駕咁上哂新聞
唔明有咩好雪

我理性的
該反的反 不該反的不反

最後好似係講清 新年去左英國探親戚
之後就冇啦

清好過bonnie 多多聲
你都係唔好再沉淪毒海

如果清同安0其中一個拍拖, OK?

李莫仇入埋接龍做打錯字秘書啦

好似依張都冇人PO
[/b]

阿水身為家姐會有危機感定係欣慰

Max：我而家呢想踢翻十個八個垃圾桶

呢句對白真係好懷舊

其實佢地三個啲戲真係幾夾
今日啲對白又夠抵死
打邊爐果幾分鐘好好睇

好心編劇寫多啲男子組喇
好過成日寫六美班「所謂姊妹」

因為點你都重會睇，重會講，又有收視有人睇嘛

dllm又女人仔

子孫根
陳可兒編劇

笑死話陳師奶用尿片

咁似關羽個仔

同3e玩亂倫未得lor

陳師奶仲用緊 Galaxy Nexus

單立文真係痴痴地

阿水關心阿龔個樣多啲

拮親第3隻眼

切

割包皮啫

過兩日識跑

實還格...個樽

呀水今集老左咁多

碗布煲湯

bb個保鮮期得三年，之後就長達十幾年嘅反叛期，有咩好玩

孫啫
唔係自己個仔

生寺瘡 係泌尿科？

撞爆粒瘡咋？

38...

J 瘡

係今集個造型突然死左

老左

比陳師奶知道咪全部人都知

講比食c知=全世界...

得罪化妝師

阿龔生唔到根叔咪自己生囉

安仔咪佢個孫？

咁黑

副作用變非洲人

非洲神油？

人會變黑

treegun 親自上陣.

痴線
屌你老味西醫都未睇 就睇依d偏方
死廢老

仲要野外露出

CG蜂巢

根叔 本來都唔得啦 叮唔叮未一樣

即刻番

一定係生痔瘡

有冇人知？

工仔

Bingo

變左黑人

剩係搽塊面前面

根叔會唔會同陳師奶試藥睇下生唔生到仔？

阿水真係害人不淺

通常都係架啦

打邊爐會生痔瘡

曬黑

法國近牌越嚟越多低b誤會情節

根叔野外露出

根爺係想茶d蜜糖係條撚到？

女人

陳師奶把聲真係好煩…

個女sales

金鋼J

3妹有大力依個人設咩？

有冇咁誇

根哥條根

是但啦咁老都唔會用啦我諗

預告有正野

咁快個新女咁重戲

又係8婆誤會

Ivan 有嘢食

覺得今集都幾好笑

咁快有主線，sales部其他女仔做咁耐都未有

結局係根叔扯旗？

今日其實係屎根線？

今日聽日都係誤會拖劇情

捧得好 幾正

見成日有人咁講, 講幾句
記得個女仔以前已客串過其他角色, 獨立一集計戲份已好重

ABC入面同3E一齊選美果個其實戲份已經多過其他人
個角色身份上同其他角色對等, 唔代表戲份要對等

仲以為賤精俾蜜蜂針春袋咁大鑊...
自從賤精轉咗髮型好似後生咗啲,更加顯得阿水老咗...

鐵面陳試過類似

鐵面陳果次直程係蝎子
仲大鑊

有冇人覺得陳師奶今日換左髮型好睇左

仲以為今日係龔水
點知得幾分鐘

D老細有痔瘡的機會好高, 阿龔上位

咪係

好耐冇睇過龔水

預咗今日係龔根
點知係屎根

今集麻麻地
屎根要有曖昧情節先好睇

睇預告有種以前全盛時期嘅感覺,
可能因為係抽水主題
好期待

連續兩集島大, Candy第一次擔正, 跟住連Jessie都加重左戲份

島大線而家九成都係垃圾

俾我就Candy換五件戰衣, 隔空挑戰心如, 再回憶返中學佢地兩個同陳詩欣的二三事

新女幾正

你食........啦

Ivan=仆街仔
早以準備偷食再用善良大話來做擋箭牌

rebecca

邊會偷食

女人鐘意無限ff

新女重戲份
但要做臭...

條女叫咩名

佢講野既價值觀已經出賣左佢

乜鳩善意大話 真係最撚垃圾理由

講第三者唔講小三
呢條女暗黃

肯定又係Rebecca 搞錯咗

李芷晴

有大志

條女幾正

任人上

原來都成27歲

又踩港男，女既乜都冇錯
垃圾劇

臭雞 咁多手

條女咁撚豬

咁遲先知？

飲啡又話代號

sh_t咁老既...

Terry都曾經打算同佢結婚

估定先 條女學過沖咖啡 係咖啡師

咁落本搭個新景